我地細個學個啲童謠應該玩完

一有乜乜二有乜乜個啲